美斯做乜都唔可以俾人怪得，其實佢做乜仲要踢波？

不如入籍美國去選總統救世界好過啦